【打入華語票房榜前20位】超越周星馳 黃子華：無想過

黃子華、佘詩曼主演賀歲片《棟篤特工》截至昨日(3月15日)，在香港上映29日，累積票房為$44,310,639，超越周星馳《逃學威龍》於1991年的$43,892,449票房，打入本地華語電影票房排行榜前20位。

《棟篤特工》台前幕後對成績感到鼓舞又感動，子華說：「想都不敢想的好事發生了，因為沒有想過，所以沒有覺得飄飄然（雖然好想）。只是覺得，如果再有機會拍戲，要更努力，回饋大家的愛護和支持。」佘詩曼則說：「好振奮，這部電影對我個人嚟講好有紀念價值，因為同子華7、8年前拍劇有好好成績，今次再度合作，『叫好』已經唔容易，『叫好要同時叫座』係極之艱難，因為觀眾們不斷進步，能夠有超過4千萬票房，呢個成績絕對反映到好多觀眾嘅感受。我特別戥子華同一班編劇開心，冇白費到花咗咁多時間，真係有好多人識得欣賞嘅！」